---
title: "MiniDebConf BH 2024 - vídeos e fotos"
kind: article
created_at: 2024-05-08 10:00
author: Paulo Henrique de Lima Santana (phls)
---


Os vídeos das palestras MiniDebConf BH 2024 estão disponíveis nos links abaixo:

* [Youtube](https://www.youtube.com/playlist?list=PLU90bw3OpxLpu7hJO8TzySFX32_UD8Eh4)
* [Peertube](https://peertube.debian.social/w/p/3X7BY1MyH686QNCS2A6wkd)
* [Arquivos](https://meetings-archive.debian.net/pub/debian-meetings/2024/MiniDebConf-Belo-Horizonte)

As fotos do evento estão nos links abaixo:

* [Google photos](https://photos.app.goo.gl/ZV14bZ9AQFaKsgio6)
* [Nextcloud](https://cloud.debianbsb.org/s/wgzBtzKX2kbLCYP)

E os arquivos usados nas apresentações estão aqui:

* [Repositório](https://salsa.debian.org/debconf-team/public/mini/belo-horizonte/-/tree/main/arquivos-das-apresentacoes)

Em breve divulgaremos um relato sobre o evento, aguardem :-)
